8/9入機場定去美領？

：機場
：美領

請留下原因

美領好似好D,我地要表明支持美國立民主法
小小意見

俾美帝一個訊息 香港人喜迎制裁

美領argument：民主法
devil's advocate: 機場可能仲多美國人，易d上國際頭版

美領

機場太危險

要同美國表達支持香港人權與民主法案

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

英美德都去哂好唔好

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

春袋

支持美領，叫美國9月9儘快過人權法

咁7號呢?

devil's advocate: 點做？目標係咩？

機場每次都好撚驚

美領囉
早一日機場?

去美領有好處
唔會有禁制令
第二發反對通知書去美領遊行 對美國有影響

美領先

春袋唔會突然消失
但美國會審香港法案得一次

devil's advocate: 封花園道呢個可能性要解決

一日機場一日美領

機場 因為事實上雖然機場次次都做得唔好 但一次都無傷過人無出過TG無開過槍而又有些少成效 係目前為止最有效果既抗爭手法

春袋幾時揸都得
美國國會復會咁好既時機得一日
自己諗

下個到美國啦睇美國仲似唔似以前咁，成日送技術比中國香港輸，我寧願中國成為世界第一，一齊同虛偽既西方國家攬炒。

支持

主要夠安全

美領啦
合返個主題
利申
決定到邊邊都會去

如果班狗撻Q 射幾粒tg入美領唔知會點呢

小結下：
機場：安全、so far損失較少、春袋
美領：唔會有injunction，放tg會柒出國際（again），國會復會得一次

美領，我即去

但次次都無煙食。吹就吹得勁

美領 襯晒個時間

美領pls
人地幫到出面我地唔係扮睇唔到呀？

美領先。舉美國🇺🇸 唱美國國歌。請美國領事館食催淚彈

機場未必次次都俾你鄧寇克大徹退

機場最安全

美領for sure

其實入機場係堵塞而唔係同班狗開打
所以入機場唔需要重gear，
事實上班狗都驚打錯遊客。
而入得大嶼山，
要有難撤退嘅覺悟，
所以要帶定充足糧水長期作戰
但其實最終點都會走到，
始終成班遊客係機場等緊離開。

機場係可以完全和理非，你可以冇裝完全以一個遊客身分入去，你淆未口號都唔叫，塞人塞車就得

尋日咪衰咗，大量和理非逃亡

sir

why not both?

9月9復會，去美領啦

但你去機場可以做到啲咩
班狗已經唔撚理你係咪和理非
見你舉牌叫口號, 即刻拉9你都仲得!

美領 要通過民主法案攬炒

令多啲美國媒體報導

美領一手一枝美國旗,
我唔撚信你班POPO 會ON9 到亂黎
一射TG 即刻掉入去

我剩係見到大埋上哂裝嘅人逃亡

同埋尋日點樣衰法，咩槍都唔開得，被捕人數仲少過街坊圍狗屋

你仲未明塞機場先係重點?

美領 要明確俾美帝知道冇普選就攬炒

直頭要唔舉牌唔叫口號
去示威化做一個遊客
幫機場做交通物流測試

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

美領，因為時間點得一個

最好用請願信寫低晒政府 黑警 鄉黑 黨鐵 建制 黑社會如何合作殘殺巿民 等美領接收請願信

美領 對準番個主題

美領好啲，容易去容易走，會多好多和理非出嚟參與

devil's advocate：花園道，禮賓府隔離，咁易去點解一路都冇去探林鄭？

其實你播失敗氣氛做咩，琴日全日overall係成功喎

你仲唔明呀？ 唔係要“做啲乜”出黎依個概念 錯撚晒害死人，硬係要“做啲乜”純粹係你拎光環打飛機減少罪惡感
真正既和你塞，你搭車揸車已經係一個好大既參與

devil's advocate: 咁做可以得到咩效果，受眾係邊個

機場危險，同美領有意義。如果防暴推，我地就打正旗號守護美領。

唔通佢敢同美國開戰咩。

【持續更新】香港人九月日程表

和你塞係一種超合作破壞，唔係文宣，唔係入客運大樓，唔係行馬路
只係搭車揸車導致交通擠塞，空管主任同crew番唔到工，貨運出唔到市區

美國幫左咁多,去講聲多謝都好吖

其實塞機場本身就應該咁，入去曬完馬，頂住左路。set完blk，塞住曬車。

馬上走啦，個目的都達成左；d人要去機場都耐左，客運貨運都差左。又有三分一機取消。

咁都唔算成功？

唔著裝入唔走都仲得，佢係唔比你示威咋

我明塞路係OK,
但美國幫左咁多....
要去支持下既

咁坦白講，示威定義係集結，表達同一訴求就算。

如果唔比示威其實大家可能要靜坐唔出聲，有人問就唔答或者鳩答。

例如話「聽講機場老麥好好食想食，點知唔比入去我又餓到累咪唯有坐陣。」咁就得。